（急）屋企隻貓有事急需b型血

貓有口腔癌
3歲
醫生話佢貧血 急需輸血 如果唔係會隨時休克
🙏🏻 好人一生平安
Tg:

上天下貓貓出post啦